溝女唔夠大膽

平時做任何事都唔怕，但係一到溝女就淆到乜咁，多人少少就野都唔敢同人講，有冇巴絲可以教下我點變大膽啲

試下露jer 傾

毒撚最忌有自信

放膽去 哀左就溝第二個
好多時因爲唔夠面皮厚
條女覺得你悶

肩哥
有咩話題可以講

我覺得追緊既時候 應該係講佢有興趣既野
同埋唔應該主動講自己既野
要引到佢對你好奇 佢問番你既野

姐係咁，佢有興趣嘅野我完全一曉不通

追第二個

唉
食飯有咩話題可以講
唔通2個人望住個電話好似搭檯咁咩

呢個都有試過 但真係第一次溝女先做到

我都係

不過最後收卡